有無人屋企因為打風上唔到網

只可以用手機3g上網

村屋仔算係咁啦

我都係 由打風到依家都仲未上到 用緊自己數據上